3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000（2）

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

上一個post 比我推爆咗，開個2先